共產黨公司，求列出

中聯辦物業

玩佢地電話

老闆喺政協計唔計

請列出

Twitter 文宣一律要加#929GlobalAntiChinaziMarch

開個tg群列哂出黎，方便第日制裁同清算

推

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講